ONEPIECE 海賊王 ワンピース893 中文

屌你老母

又一話

好型棍

講咁多佢個妹做咩

路夫領悟自在極意功

好撚好睇

其實大哥都幾型 啲尖牙果啲

佢個妹出場真係好無謂
直接冇呢個角色，路飛越戰越強，傷到年糕佬
都可以得到年糕佬認同
成日focus落二打六

今話之後二哥人氣急升

仲以為大哥係魚人個口先生成咁

又出figure

年糕佬

局外人有些太吵了。
反正他們很快就站不起來了。
路飛同年糕佬一齊睇到其他人暈倒既未來，型到。

好撚正呀呢集
有番當年打CP9 既感覺
年糕佬真男人
就係要打呢D對手先會成長

其實一路都畫緊大媽啲仔女好唔團結
睇返同白鬍子 真係差好遠

呢集好撚正下wo

屌

其實年糕佬就算見到個嘴都好型
但受既傷害會唔會太誇張呢？
路飛：不斷俾人屌打仲要桶左一槍
年糕佬：到呢刻受既傷害唔係致命 加桶左一槍
咁年糕佬有無用全力收路飛皮
可能1999唔好見怪

學識二檔個陣就係
打沙佬都好睇

個妹係用黎解放年糕佬，依加年糕佬唔洗再係人面前扮型，比人見到個嘴都仲識笑，以後唔洗再比自己個嘴束縛。

我一路都好想佢一鳩野桶撚死個妹

雖然幾MAN幾好睇，但又一話了

路飛一打交 個腦真係醒左好多

我係年糕佬直頭想打死哂班兄弟姊妹

其實曲奇個個輸得有點on9

如果唔係nami整濕佢啲餅，未必會輸

今集幾好睇 話呀妹無謂果d海賊係唔適合你地睇
不嬲海賊對配角既性格/團隊既關係都係一個selling point黎

屬性相剋
好似蠟燭佬同毒佬咁

未必 路飛又鎖血變強
到而家都唔明什平同艾斯點打十日唔停
仲有赤犬同青雞

我都覺得幾好睇
不過onepiece係連登一早變左原罪
唔打又話拖,打左又話亂
贏左又話光環,輸左又話2年後仲咁廢
個個post都爭著入黎留句又拖一話就算

一話就幫年糕佬加勁多分

路飛鎖血

好撚正

今集好睇
年糕佬個性格好好

本身以為會做年糕佬回憶，嚇撚死

年糕佬真心正

今集好老土

好撚好j 痴線

打撚左咁多話而家先正式開波，屌

俠義

應該個呀妹係用黎等路飛唔駛咁快就可以勁到打敗四皇頭馬同幫二哥洗底

下集真係打就正

糯米放開打仲勁啦
不過裂口尖牙仲型 肥媽啲仔女審美真係

咁樣一格就夠，唔好再講回億

年糕佬同三眼妹都有悲慘既童年

尾田作風
下集會飛番去大媽嗰邊
呢度又要拖一話

皇道熱血漫畫發展+尾田最擅長既反高潮，年糕佬形象大升
睇黎四皇頭馬都會特別描寫下，記得之前馬爾哥既人氣排位都唔差，可以期待一下凱多頭馬會係點

年糕都有霸王式？

定路飛單方面發出黎

一早都講左有

點會無

2jo 好撚型 真男人

佢一路行過去仲以為會一嘢吉死個妹

呢章雖然多無謂角色
但都出左好多正角色
月亮獅子

路飛已經重傷，普通閃避都企唔穩
呢章到底會點收尾

垃撚圾又拖

如果馬高係大媽嘅頭馬 都唔知路飛點樣打得贏

暫時都係見聞色多野玩，
玩近戰又得，烏素果種遠攻又得。

傻撚左 搵把刀插自己

年糕佬啲回憶緊係留返係動畫講

四皇頭馬有霸王色其實唔出奇啦

所以劇情需要既情況下 年糕佬都重創左自己
咁樣路飛打贏就會合理d

兩個見聞極致
好似兼一 不斷既腦中技擊軌對戰
兩個企係度唔使打

大師兄vs外賣仔

但路飛已經中左好多下

打年糕升見聞色
打凱多升武裝色
搵紅髮升霸王色
加埋果實覺醒
之後就可以打黑鬍同紅狗

不過可能又要10年

年糕佬好正
個妹就話變面變得快姐
但班嘍囉都唔知係咪食左豹子膽,夠膽當面笑鳩佢個嘴同影佢相

其實路飛一開波同年糕佬武裝色對拳果陣已經有黑色閃電出左黎
即係暗示兩邊都有霸皇色
有心既自己去搵返前十幾廿話黎睇

而加仲有d線未收
路飛vs 2佬都最少2 話 (1話認真打 or逆境，另一話爆seed鎖血反勝)
大媽食蛋糕都at least 2 話
而且仲有山治family未講
尾田可能真係要想到900 話先完大媽線

你唔講都醒唔起仲有山治家族既存在

而加仲有d線未收
路飛vs 2佬都最少2 話 (1話認真打 or逆境，另一話爆seed鎖血反勝)
大媽食蛋糕都at least 2 話
而且仲有山治family未講
尾田真係要想到900 話先岩岩好完大媽線

山治年唔講山治都算
連佢家族都出幾下場就隱型埋
睇後尾田真係好憎山治，
山治成個家族都成個路人咁

痴線
明明比人毆打左十幾話
仲要毫無還手之力
但係實力反而拉近左

2佬其實幾型 真男人

唔知點睇漫畫，冇個阿妹出場直接熱血鳩叫反勝好似妖尾咁好唔好
阿妹作用就係解釋點解路飛比人㩒住嚟打，而家路飛見聞色進步加 年糕自殘，反勝咪合理好多

年糕佬d肌肉

你呢十幾話到底有冇睇劇情

lm

呀妹作用係俾個下台階路飛啫
本身就打唔贏年糕佬，而家俾呀妹搞一搞，偷換概念變左係因為呀妹做手腳先打唔贏
焗住要年糕佬自殘黎放水

佢個妹唔出場 大哥點會扣自己50%hp同路飛打

十集內做到海賊王佢地就會話好睇架啦

打打下見到塊連去onepiece既鏡 1集完

唔覺喎
個妹笑年糕佬 先會令到人對年糕佬認識更深
越戰越強太平淡

卡塔庫不失為真男人

雖然都係輸比路飛

愈睇愈似

呢集得出既結論：大老母全家都係弱智

年糕同三眼妹先有反骨痴路飛既原因

你做乜鳩啫

其實睇你buy邊樣
如果無阿妹出手 路飛就會避到枝矛
避完之後路飛都有可能打贏年糕佬 年糕佬都有話路飛愈來愈強

卓洛係邊

咁係建基於路飛開緊鎖血外掛
呀妹出黎係為左neff年糕佬，鋪路令之後路飛打贏合理少少

點解啲橋段既視感咁強，俾人個感覺好似係op入面已經出現過幾十次

邊可能食到咁多招
一分鐘中一招
一個鐘都中60招
仲要咁多個鐘頭

路飛鎖血鎖到好似X噴咁

其實唔好唔記得路飛係橡皮人，就算霸氣打得入都仲係有減傷

橡皮好似頂唔到穿刺傷害呀
呢幾十話路飛起碼中左一兩下致命傷

同劍佬d斬擊一樣 尾田想佢斬得斷就成座山都一刀切開俾你睇
話橡膠可以減傷 尾田唔俾佢輸，就俾人sm十幾廿回都仲企得起身
d hp atk def點計冇人知

主角係咁 唔通話佢死左咩

救山治都講左成百話

係，所以今集俾槍穿先講到特別嚴重

鎖血鎖到咁

路飛 本身係厚血力量型，擅長低重心互毆

二佬係預判靈巧型，擅長回避/反擊拳

而家阿妹逼老二自殘，負傷下封左腳步，焗住互毆

隨飛有突發事賽事中斷(e.g.眼傷)，要點數判定

否則 老二應該兩三回合內比路飛新大絕

猿王單手槍 KO 取勝

我同意
但年糕佬體質應該同佢一樣？定係蠟燭佬果種，身體本質有無改變？
年糕佬係醒覺左先改變到自己身體形狀定果實本身能力，如果係後者，照計佢捱打仲好過路飛因爲武裝勁，四檔打得中扣唔多血

啱呀勁on9 主角靠意志剋服一切

哩話好熱血！！

公廁霸王色

計我話路飛點都片唔贏年糕佬，應該係蛋糕嗰邊搞掂到大老母，既然搞掂大老母，佢兩個就唔使再打。反正大老母搞唔掂，路飛贏到年糕佬都無用；反之搞得掂嘅話，兩個都無謂打落去。

特殊超人系就係同時有橡膠果隻身體變化同蠟蠟既放出系
好似係

講明幾百萬人有一個

真係之前有人估中

男人之間既對決

同FRANKY 對游水佬一樣

BTW 呢條友仔原來都幾MAN

大媽團D人只係害怕老母果實能力
並非真正團結

白胡子先係親人咁對待
而家散左就唔知了
比黑胡子乘騎住

凱多就一定係利益輸送關係

唔好話路飛，根本成套漫畫d角色都好難死/受致命傷，得赤犬先實實在在比人感覺中佢招就大撚獲既feel
所以有時都唔知要打到幾時先為之打贏

黃猿打超新星個個稻草人

咁其實都呢刻都唔係好多人有姐

年糕佬真男人

想像香港咁多人都只得一兩個

其實係頂上個陣啲反應海軍應該無一個識霸王色(?)
而家都係得艾斯 女帝 路飛 四皇 明哥 好似無人再有？

雷利
青椒

其實不嬲都話百萬人入面有一個
而家成套得十個班友就話公廁人人有
為屌而屌

青椒 年糕佬 雷利
頂上果陣咁多卒點解冇人用霸王色清下卒先

唔多卒啦
去親都起碼少將 好似係

講到未來佬見聞色咁勁點會唔知呀妹放暗箭

白胡子夠識用武裝色啦
點解唔一鳩野桶死青雞
白胡子同艾斯係為路飛升lv而死

路飛艾斯女帝雷利青椒明哥白胡子大媽明哥卡塔庫栗紅髮之嘛 有幾多個姐 全部都係強者

同埋頂上路飛出霸王色嗰陣卡普都話係與生俱來 即係卡普/龍都有 或者佢兩個都有

其實尾田仲有條放左好撚耐既伏線
究竟羅賓研究既野 古代兵器對主線有咩影響我好想知

因為桶唔中實體
自然系見聞色夠強可以改變身體去避
好似年糕佬咁

幾百萬人有，你估全世界都做海賊咩

去到艾斯就比人斬果時路飛開霸王色成堆訓低左

香港起碼有7個人有：
李嘉城，張子強之前一齊發霸王色嘅時候我都去咗廁所度嘔

用話幫年糕佬洗白
睇黎同大媽都係和平收場

咁泳褲佬都洗咗白，有無同明哥和平收場？

一講路飛就好悶

照你咁講路飛應該打贏埋大媽?

屌路飛覺醒自在極意功

FF MODE
年糕佬入團
同卓洛一齊做真男人就正

黎個係尾田用黎補鑊既坑，邊會咁快講
過左8百幾集，歷史文本 古代兵器 “D”意志，一d線索都無
去到臨結局，只要最後埋尾求鳩其作d野落去，就大把人話神作
好似薩波咁，2年後求其塞個人塞段回憶入去，就做左個主要角色喇

我覺得尾田應該對世界主線早就有D鋪排/諗法
係一開始提起歷史古文 空白100年 D一族 古代兵器既時候已經有
不過一路畫到而家 D諗法可能一路改緊
所以期待大老母篇完左 尾田快D講下世界現況
至於歷史古文 空白100年 D一族 古代兵器 而堆野
應該真係去到最尾果個島先至一次過爆哂出黎
到時我應該3,40歲

睇到呢格終於有少少覺得路飛有成長過

百萬中有1人
咁當全地球有1億人口，都有100人啦
唔算太過份

有幾公廁
有霸氣色嘅人自然會上到頂尖
咁你去到頂尖會遇到好多識霸王色嘅人有咩咁出奇？

強者嘅世界自然會聚集強者嫁啦

唔通幾十億弱者又要畫出黎俾你睇咩

仲有年糕佬

因為未勁到果個地步

二哥真心型

預知係講緊你將會見到嘅嘢，你見唔到嘅嘢點樣預知呀

本來最尾個頁好熱血
但見到路飛隻腫眼就無哂感覺

到第二次都係唔知放咗箭 反而係佢個妹笑到出聲先發覺有問題 而唔係直接feel到放箭
而路飛第二次已經直接feel到加避開枝箭
路飛見聞色已經直逼或者超越年糕佬啦

已經冇人理山治啦

卡普都應該有
上面有人講話當2個有霸王色既人用武裝對撞
會有電出現
青椒同卡普打都有

自在極意功

講撚左無聲技

Feel枝箭啊 無聲技又點

戇鳩 無啦啦幫對手用見聞色check住？
仲要講聲寫明無聲既技

你不如google下咩叫見聞色先啦好嘛

咁二哥係唔係人魚族

big mom成團都唔團結

路飛講：反正他們很快就站不起來了
算唔算佢已經預知未來二哥會用霸王色

由一開頭都已經明示緊 大媽用恐懼黎支配所以d仔女唔忠心
鏡女變左主角團既mvp
仲有路飛娜美走甩左，書佬驚俾大媽罰冇匯報，先俾佢地有機會係婚禮突襲
仲有豬乸姊妹，人魚女背叛 同埋三眼女回憶大媽嫌佢三隻眼樣衰

連一個卒仔都識得無聲箭
明哥細佬心諗：屌你老母尾田

其實 鎖血 係咩黎
係咪我miss咗幾話

比人禁住黎打十幾話
結果竟然係要靠對手自殘捅穿自己
尾田呢下真反高潮
呢話好正又好笑

路飛終於有機會打得贏年糕佬啦
兩年修練終於有成果！
好感動

路飛睇到未來再用霸王色勁型

佢意思係佢會用霸王色整暈d卒
如果唔係，個妹暈之前點會知路氣都有霸王色

你坐撚住咗個腦

其實雙方都只係打算自己用霸王色搞掂呀妹同啲靚，只係大家個下嘅想法一致，同有無預知未來無關

連大媽整出嚟嘅宙斯都跟埋娜美走

點解阿妹會知路飛都有霸王色?
路飛同年榚佬一齊用佢點知啲霸王色唔係淨係年榚佬用?
只係因為路飛上頁講個句?

一個人開唔會有霸王色衝突

因為有霸王色碰撞

雷利: 要練習到無意識咁感知四周
我估卡2係有意識咁去專注預判路飛嘅行動同自己身邊嘅攻擊範圍
所以忽略咗四周

唔怪得白胡子訓教都感知到艾斯

同感

卡普都係海軍
赤犬戰國九成有啦

op 憨鳩左咁多既

大將同元帥都實有啦，冇既點同四皇打

佢地本身果實都夠屈啦

暫時霸王色除左清卒都無咩用，有無都無所謂

咁紅髮一定係「擺波」喇

on99

你係咪講緊自己

王者既證明？

不過頂上點解佢地唔用霸王色清卒？

個個都用點突出路飛嘅資質

其實某d連登仔成日講霸王色大平賣真係好on9
無錯一百萬人入面得一個先有
但而加有得既都係企係實力世界頂端，呢d人有霸王色，好出奇咩？
同埋路飛而加都到左新世界，
打親既都係世界頂端實力，有霸王色一d都唔出奇
唔係因為周街都有，而係霸王色既人係集中晒呢d地方
正如你去到港島山頂，尖沙咀九龍塘，
會唔會話香港身家以億計既人通街都係好唔合理
只係d有錢佬先夠資格集中係果到生活

連登仔=on9

老老實實睇青雞反應唔覺佢有

唔答過主啦
唔明 問下都要撚來撚去

但佢頂上閃唔到

老 病 俾同伴重傷

年糕佬會唔會變成路飛旗下既一個海賊團

一直覺得霸王色係清雜兵用
對勁人黎講冇咩用

係咁啱勁人都有霸王色所以好似冇乜特別姐
對有霸王色嘅人都有用嘅話就係紅髮咁嘅程度架啦播

年糕佬真係好型